收購麻雀一副

有無巴絲屋企有一副完整麻雀可以放比我
不論新舊 沙田區 最好係第一城

留底tg我pm你